到底我氹唔氹翻佢好....

成日同男朋友鬧交
我知我因爲畢左業之後翻工少左好多時間陪佢(因為翻學既時候同班所以會成日見)
然後放工又要有時陪屋企人食飯同去gym
佢成日話我做咩都唔係諗佢先
唔係放佢係第一位.唉其實我都好想自己有48小時好想屋企有錢.靠父幹.錦我就唔洗翻工日日陪佢
我宜家好努力翻緊工去儲錢
其實我一路都知佢好想有一個二人既世界
但其實佢讀緊書.搵既錢都有限
所以我一路都自己每個月份糧都有儲起幾千
有諗過再過幾年一齊搬出去住.有個係屬於我同佢既空間
一路我都冇同佢講過
前幾日我地又嘈大交.其實都唔算嘈.因為大家根本冇講過野
又係因為佢覺得我冇放佢係第一位.做咩都冇講佢先所以佢封曬我所有野.然後同佢既朋友講同我分左手.但其實佢冇同我講
佢宜家去左旅行每日見佢都挽好開心.我就一個係到諗左好多日.一路諗就係度喊...我應該放棄段感情定等佢去完旅行之後去搵佢氹翻佢
其實都唔係第一次嘈大交
但其實我真係好愛佢.拍過幾次拖.佢係唯一一個我係想同佢過下半世既人 本身自己唔鍾意小朋友.但同佢一齊之後佢同我講如果將來結婚之後要有小朋友
我竟然一啲都冇抗拒 .因為以前啲男朋友講我會覺得好反感
我應該點算好

聽番古巨基首愛得太遲啦

你男友仲未出社會 唔明果種無錢就係一隻狗既無力感
仲係到發埋D小朋友脾氣

等佢二十有五 出黎做幾年野 發現原來做到隻狗咁搵埋都唔夠比租 儲成年都係得果一萬幾千
老豆老母日漸老去, 自己就黎三十歲一事無成果陣佢就會懷念曾經有條女咁為佢著想

但唔係而家囉

巴打你真係說透世事

出來做幾年嘢先會感受到無力感

仲有機會

一路讀埋書，真係想死

除非佢男友一心諗住考紀律鐵飯碗 / 高薪專科
否則畢業 = 出黎比社會SM

我係佢第一個女朋友.我有時候都會諗佢都未試過其他女.所以好驚佢出到嚟做野會想試下其他女

佢揀人人揀佢 出到黎做野D女好撚現實的
唔係話你想試下就溝到

你男友都仲細個 應該21-22?
未真正打工一大段時間唔會理解
返工好辛苦 對住啲憎既人/痴線既客
每日返到屋企已經散晒 放假都唔多想出街想休息
佢就會明白
有一個好女人係一件幸福事
但無辦法 佢仲未經歷呢個階段
一係你同佢講清楚 好似教仔咁講
一係你同佢分開一段時間

加上到時仲有無精力溝都成問題

如果我女朋友好似你咁諗就好了。
我成日想儲錢可以出去一齊住，佢成日洗錢
我都想佢會有自己既興趣，做GYM又好，音樂又好，但佢除左食玩就係同我講個悶字 跟住唔比我打波上堂，話霸佔左佢既時間
不過手已分

我情況同你一模一樣，工作上為左左拼命，點知因為一d小事佢就嬲左我

又係成日話我唔陪佢唔將佢放第一位

教仔咁佢只會覺得你好撚煩煩過老母
想搬出黎最大原因都係想唔洗成日兩邊走多D時間休息同相處
未經歷過每日做到嘔仲要諗去邊食飯食完返屋企都12點
唔會諗原來可以返屋企煮個麵一齊食之後打陣機沖涼訓教原來仲開心過出去食

樓主我同你相反

sorry絲打 眼殘睇唔晒
我覺得一係用另一個方法同佢講你既心底話
如果佢都唔理 照咁happy
以後都唔洗理呢個人
去搵下一個懂你的人吧

係,教仔都覺得你煩,證明大家唔岩timing

氹黎都冇意思，佢都講到出口。
佢要走嘅你點留都留唔住。
樓主我覺得你咁好值得擁有更好。

其實我都有錯.我知我比唔到好大既安全感佢
係因為我中一有同個男仔一齊.但好快就分開左
因為知大家既性格根本就一齊唔到
之後重要同我朋友一齊左
到後來因為個人開始大.而且我成日都會join學校既活動
所以大家既做翻朋友.之後會成大班人一齊出嚟挽.但唔會兩個人出街
到同左宜家個男朋友一齊之後都有傾計.因為學校有活動
之後佢有同我講過佢唔鍾意.所以就應承佢話唔再傾.重封埋佢
但一齊挽個班就會覺得洗唔洗封呀.所以最後我就解翻冇同男朋友講
之後有一次個男仔wts問我野.比男朋友見到所以佢好嬲.我都哄左佢好耐
之後一路都冇再傾.直到佢地班人畢業(個男仔同我同年但留左一年)
我畢業個年佢地成班人買左花嚟.所以佢地畢業個時都想我出席.最後我都有去.但男朋友好唔開心同嬲覺得我去嚟做咩.
之後有次我ig po story 個男仔就覆我.我覆左佢一句就del咗有話比男朋友知.之後佢發現左嬲我點解要del.因為唔del佢就會嬲個男仔點解要搵我.
所以個對話好普通我選擇del
到宜家其實我已經冇同男仔有keep長既wtsapp.
因為我知佢會嬲.但有時候ig啲人回覆就冇得講喇
我知因爲我呃過佢.所以佢成日都話因爲我呃過佢令到佢對我既信任冇咗.佢先會錦樣.令到佢錦冇安全感
我知好長氣.但我真係好想可以同佢好好錦行落去.可能你地睇完會覺得原來我係自己搞成錦.但我依家真係唔知可以點

其實我份工都叫翻10放5.6點到.但其實成日都由翻工做到放工.雖然放得早但有時候飯都冇得食.因為我自己都算肥妹仔 佢又覺得我肥 所以我放工都做gym.打拳.跳舞.
但錦大運動量又因爲飲食方面令到一路都減唔到好多

你明知男友唔鐘意 應該決絕D同果個男仔講而家大家身份唔同 叫佢唔好主動搵你
搵左你都唔會覆 久而久之佢就唔會搵你
而唔係搵完你傾完你又DEL 又比人發現 嬲 哄完 條仔又搵你 LOOP

不過出黎做野同仲係學生既時間分配跟本完全唔一樣
你條仔無返工?無返PT? 屋企唔憂米?

佢有翻下炒散囉😂唔知點解佢可以話翻到個日就唔翻
所以佢就覺得我份工都可以.因為我個份工係pt.但一星期要翻6日.因為我翻啲細舖人手唔夠所以唔會話隨便請假.成間舖加埋我得3個人其中一個係老闆.我唔翻另一個會做死.所以冇特別野我都唔會請假.但佢覺得我都係翻pt姐點解要翻到好似ft錦

證明佢份人無責任心

唔好以為高薪專科易入

入到一開始都冇咩高薪

攞兩年經驗到時都至少28 29 成三十歲

等到嗰時都唔分手先算